有無人記得當日高登開發官方app條垃圾programmer

開始時佢好似開左個高登account同網友交流，點知多bug到仆街又慢又lag又force close，最慘係會自動亂跳頁。

條友最後死話無問題又唔答人問題，個官方app亦都無人理因為有lihk。今次早洩又請人寫app，唔知會唔會又係差唔多水平呢？

$32.5/h

我記得個條友仔好搞笑下

純文字討論？